喺香港做呢樣嘢慘過做狗

返工

屌你老母聽日又要返工